在俄罗斯各地的动员点，征召农民入伍常常演变成醉酒和血腥的暴动。 沙皇尼古拉二世认为伏特加伤害了俄罗斯人，但禁止它反而摧毁了他的帝国 
 加州正在征召普通人参加其隐私执法战。 一个新工具如何众包加州隐私法违反指控为企业创造灰色地带 
 他们在农场得到波兰俘虏的帮助，这些俘虏被征召为zivilarbeiter或平民工人，尽管实际上他们是奴隶劳工。 广受好评的墨西哥作家索菲亚·塞戈维亚带着一个关于二战恢复力的故事回到了她的美国观众面前 
 由于越南战争时期的征兵制度仍在实施，反对者立即把矛头对准了征召女性的可能性，认为这是他们反对平等权利的最佳论据之一。 仅限男性的兵役登记可能很快就会结束，但战斗仍将继续 
 当他们下降到一个较慢的数字时，她成功地把他拉到拼花地板上。 简·伯金带着新专辑回来了，但她的存在是永恒的杰夫·韦斯2021年3月19日华盛顿邮报 
 那是1951年，我是一名应征入伍的英国皇家空军士兵。 我看到核末日坐在我的桌子|克莱夫·欧文| 2014年11月10日|每日野兽 
 部落杀死他们的邻居，烧毁他们的土地，剥夺了罗马人征召和征税的士兵。 战争! 它有什么好处? 很多|尼克罗密欧| 2014年8月13日|每日野兽 
 到深夜时分，有大量证据表明俄罗斯动用了雇佣军和征召部队。 俄罗斯在克里米亚发动政变|迈克尔·韦斯| 2014年3月1日|每日野兽 
 答案似乎与征召haredi(极端正统派)青年加入以色列军队的计划有关。 扎克·帕克| 2013年7月17日|每日野兽 
 这个年轻的应征者似乎是圣西勒里小姐的心腹。 1807年和1808年游历了法国南部和普罗旺斯省和朗格多克省的内陆。 Pinkney 
 阿根廷水手是一名应征入伍的士兵，他辛苦地学习一种不熟悉的艺术，但他学得非常好。 阿根廷| W。 答:赫斯特 
 对于一个市民来说，这地方太大了，而对于一个应征入伍的父亲来说，这地方又不够精致。 恩底弥翁|本杰明迪斯雷利 
 这就是为什么在1914年8月，有两百万志愿军加入了庞大的德国征召大军。 德国人的问题与个性|查尔斯·萨罗里亚 
 天才的种族征召情人，使他成为生活营里的士兵。 《肯普顿-韦斯书信》杰克·伦敦